比人撞跌手機嘅你會點做

啱啱揸住部電話等巴士

點知有個中年阿叔係我右邊沖出嚟追巴士

直接撞跌我部電話落馬路

執番部手機個陣望下係咩人撞

見到佢擰轉頭望一眼，直接上車

之後再睇吓自己部手機有冇事

有啲後悔唔跟佢上車屌佢

冇mon貼，好彩都冇爆mon

淨係角落個度崩又唔算顯眼

可能你會覺得樓主唔貼mon貼抵死

又淨係識事後好嬲好嬲/出po屌人

對唔住，部手機跌個陣，我淨係諗緊部手機

完全冇諗過條中年阿叔

但係佢係咪都要講聲唔好意思/對唔住

又唔係屋企人就嚟喺醫院過身/趕住去投胎

洗唔洗咁冇禮貌

此po勉勵樓主下次比人撞跌電話要追住班投胎撚屌

有人撞我 我就會講 我屌你老母
不戴眼走出街 屌到化開 再鬧到痴呆

如果係真
有你一成就好

大嗌

屌你老母撞到我部電話吧 沖燈都要睇下位啦

追住架巴士大叫屌你老母閪 屌穿你個閪

樓主：汪，汪，汪
路人：..............

買個扣扣著啦 會渣穩啲

人哋追個個係電車

Fun?

有冇搵佢地賠？

Okay

早兩日有冇出去唱

我得電話

梳，明明content 打電話

報警扮藍 再屌佢暴徒

用鍵盤打鳩佢

認真po死開
今日好撚嬲

講就兇惡

我會執翻

兒登仔唔識㗎

如果係紋身大漢。我會同佢地講sorry.係我渣電話渣得唔夠實

如果係金鐘連登仔。佢上左車都捉佢番落黎打。打佢老母西

操你媽逼 你媽死了

屌你老母撞到我部電話吧

改歌都有分？

得饒人處且饒人吧

整個mon好貴嫁

如果我撞跌人隨時比人公審

真好彩今次冇爆

用家問題

幾年前搭黨鐵
之後有一個抱住BB仔既女人同一個男人企左係我隔離
等左一兩分鐘終於開車 相信有坐開黨鐵既人都會知開車加速個下會有一個幾強既慣性力會令人失平衡
哩個時候個抱住BB既女人就突然失平衡
企係我隔離個男人反應超快
伸手拉住左個女人既前臂
左手就搵野借力
係電光火石之間佢一野打左落我部電話到
結果佢成功將兩個成年人加BB個仔仆街個力量轉換成我部電話高速撞擊地面
而全車就望住我部mon向下既電話靜撚左

平機隨時冇貨 有錢都冇得換

潮文定認真？

然後點
你鬧佢又唔係，場面好尷

對唔住，部手機跌個陣，我淨係諗緊部手機<----

渣架,反應咁慢

又唔係屋企人就嚟喺醫院過身/趕住去投胎<----

你又知唔係?

認真 當下我靜靜地執返部爆moon電話 尷尬咁望左望個男人就繼續聽歌

上次九龍灣地鐵站追巴士
有條撚樣係路中心一路行一路玩電話
一野撞落黎我到
佢又揸唔實部電話
我：（屌你老母 阻撚住曬......）之後我上到車
仲啤啤啤！自己唔岩仲想屌咩

有冇人幫我睇下佢up乜之前一早block咗呢條友

呢個擺明佢唔啱，但係我係企定定等巴士，條友直接喺側邊衝出嚟追巴士

條友有衝力撞過黎
會唔會手指斷骨

Block左引用唔到架囉

又要BLOCK又要想知

樓主渣架

垃圾樓主 返去笠安全套啦

浮誇

因住樓主又BLOCK你,講D唔啱聽既說話

即刻唱返首浮誇先啦 唔係要教下話

佢個㗎巴士嚟

除咗唱浮誇之外

唔撚信

巴打唔信第一個？

試過金鐘月台比個廢中撞跌 但無事
跟住追住佢屌到佢道歉

買條皮手繩囉 索住隻手想點渣就點渣

第二啦

有巴打一成就好
下次自己起碼要識講句屌你老母
最好冇下次

我平時會伸隻腳出黎保護部手機
邊條友眼盲衝埋黎就kick到佢仆街

試過一樣情況
個次反應唔切比個廢中走甩左
屌唔到佢

唔會比人屌你kick人？

巴打快啲走d老屎忽會笑你兒登仔

到時講聲sorry扶番起佢
咁我就可以做番好人
但佢已經仆咗街

高招

我其實可以能作啱

不過咁樣

我知你邊間教會

如果係掛住玩電話唔睇路點計先

#46

ViuTV 《鬼同你上位》真係睇到我好能辛苦!!!

新會然

塞車電單車左穿右插劃花你部車應該點做
抖啖大氣算啦

今日個度完全唔逼
條友擺明係唔睇路見車就追

做乜鳩啊p牌仔

好嬲好嬲 然後上連登開POST

靠冧把嚟大人

我會叫族長去偷佢steam ac

係mtr都俾人撞跌過電話一兩次，除左望唔好裂mon，可以點
唔通你慢慢去小額錢債告，仲要拎上原廠整留單慢慢等

我會扑族長

我試過 即刻叫同行影撚住佢 同埋報驚 跟住佢話不如去Apple Store買部賠返俾我

咁樣條氣順返晒

幾年前唔小心整跌fd手機 都賠咗佢維修費一半

起碼都講句對唔住啦，其他爆mon 個啲連句sorry都冇

直必腸

我會上連登開po

就係比frd整跌，先搵到人賠
比路人整跌，乜都冇

之後醒起原來手機有買保險 拎左去trade 賺咗幾千蚊

好撚廢呀你 捉撚住佢 好似追擊族長咁 唔撚好放過佢

好柒

唔知你邊句真邊句假

真 上台嘅時候1010送咗個手提電話保險

咁真，道歉都無，我會鬧9佢。不過都要係唔趕時間下。

呢啲嘢日日都發生， 尤其搭地鐵，啲人好似100米短跑咁衝， 俾人撞跌過幾次， 又追唔到，冇仇報

小額錢債傳票都係$40 洗驚佢

巴打用緊咩手機plan,6月轉台，咁啱自由鳥加價

上次坐電車有個廢中乜都唔講一野撞埋黎要坐去前面
我即刻啤撚實佢 佢開聲問我啤乜撚野
之後我話你撞撚到我呀 成車人望住佢
最後死狗咁講對唔住哥仔 但條氣都仲好撚唔順

有無人試過啲人最後一秒衝鋒21咁衝過嚟，就彈返佢出去

以為自己回緊
同巴打一樣 但我已經特登避開左佢
佢仲要撞埋黎 跌左部電話落仲係度屌
即時屌返佢老母 行緊就咪撚玩電話啦

1010 同 3hk 4G全速 兩個都係廢 3hk 成日都收唔撚到 好撚嬲 諗住轉smartone

試過俾人爭啲撞到飛咗落電梯
嚇到我即刻屌佢老母

上星期開埋hkbn 今日開始用 都係麻麻地

有聲

咪咁啦 話唔定佢全家都確診而家趕緊去見呢

屌你老母撞到我電話吧

電話

話說有次搭地鐵企係門口位
比個呀叔撞電話 好彩揸得實
點知佢仲撞第二次 唔知做乜9 都好彩冇跌
呢個世界真係好多癡線佬

其實mon貼同爆唔爆mon無關係
唔知點解好多人都有呢個誤解
以為貼咗mon貼唔會爆mon

唔知content用電話，標題用手機

雖然未試過，但都知唔會好受

你內文都有寫手機

黨鐵收唔收到？

屌你老母